小弟用［8300個硬幣］省咗香港兩個地方

今次呢兩幅作品其實係同一系列，有當中嘅故事想講想表達，所以各用2700個一蚊同5600個兩毫來創作。簡單咁講：

（深水埗）兩毫顏色偏黃及銅色，想帶出舊區嘅感覺，生活環境可能冇咁好。但亦因為屬於暖色，想講雖舊區人情味卻較濃厚。

（中環）一蚊銀色感覺比較新淨同modern ，想講中環身為城市中心而比我嘅感覺，但亦因為一蚊嘅銀色好冷，同時想講中環呢個地方-生活節奏快，各有各忙，所以人與人之間嘅關係亦較疏離。

同時，有一個好重要嘅point係，雖然深水埗同中環都係同一城市底下，密度同樣高，但兩者嘅地價同樓價係相差5倍（兩毫 一蚊）。

其實呢兩幅作品唔多唔少都想帶出少少貧富懸殊嘅問題，縱使唔明顯，呢個一直係香港嘅問題，亦有啲問題係要解決，同時未解決。
要令香港更好有好多方法，香港加油

有咩睇法或感覺 巴打留個言或推下 比我知

最後如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page
當支持下小弟
ig : gllh_art
fb page : Giraffe leung lok hei

呢個就係過程 點樣「省」幅畫出黎

樓主idea同製作都好值得佩服

好勁
Btw
可唔可以整反送中議題既野

一直都支持！

lm睇有人入黎話你犯法要報警

btw樓主真係好撚勁

我一直都有畫「反送中」嘅sketch
我ig會見到
只係呢兩個作品已經準備左3-4個月
黎緊都可能會有更多嘅創作 關於社運議題

勁

可以去拍賣

咁睇得起
不過冇呢個打算
想做展覽多

樓主真係好勁

正

大家留個言
講下有咩睇法

好靚啊 g持

多謝巴打咁支持

巴打好勁

多謝樓主
睇到咁靚既香港 有番團火

整得好靚啊，又有意思
不過相比起中環嗰張，深水埗就唔喺好睇得出係深水埗(或者可能因為我唔喺深水埗人

加油啊廢撚巴

好靚

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

仲未有人賞識你既才華 ?

手殘負皮咗sor9

btw好靚

多謝巴打
有
只係想keep住連登呢邊都一直開
因為呢個係我一開始嘅平台
亦係最主要嘅平台 多謝各巴打

推

犀利

wow 好靚! support!

#ki

樓主好勁

如果香港都可以省返靚就好

係高處睇就係呢個樣
密度高 樓多 但唔高 亂得黎又好似幾齊咁

push

好犀利呀！

呢幾日，都用畫畫紀錄咗香港

城市貧越貧 富越富
金錢同利益往往都會改變一個地方
想改變 就會被權貴打壓
施政嘅目的變質成保護權貴 法律令反對嘅人禁聲
自由都慢慢一點一點失去，白色恐怖彌漫
城市嘅未來 會點?
歷史又會點去記載呢一個地方?

可以諗吓用三烈士做主題

好唔可以整荃灣
高空望落啲橋貫穿曬荃灣既面貌
喺香港嚟講都幾有特色

做開創作 諗法係唔同的

要構思成個故事
可以諗諗
荃灣的確幾特別

(突發) 有隻狗鼓吹人自殺！！

癲！配服

已正評
一直有睇開巴打你整嘅作品，堅高質。
希望你會繼續創作更多表達到香港特色嘅作品

pro

藝術家

唔係好明, 點解D膠紙貼完有D位會無左色?

好勁

幫推 樓主好勁

用鋼絲綿 省走左d黑色 還完番一蚊嘅銀色

咁D膠紙有咩用?

有個貴族朋友在硬幣背後

樓主好勁我睇到跪左係度
真心支持你 加油啊

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

遮住唔使省嘅位?

因為一省係一個範圍咁
膠紙用途係防出界咁

遲啲有幅作品 淨係用貴族朋友

唔理睇幾好次都覺得好靚，尤其係嗰種一眼望落去「香港」的感覺

點搵到咁多？

呢兩幅畫凈值都有$8300蚊

好鍾意兩毫同一蚊個價值同地價對應呢個位

儲 每次去唱錢
都總會有啲英女皇頭
我都儲起 唔用
由兩年幾前第一幅唱錢起 一直都有儲

好勁
Idea 同個技術都好正

ig 係乜名

睇錯香港省

好撚靚，仲要有埋背後意義

好欣賞巴打嘅傑作同耐性
成就一幅精品面世

好勁！！！！你自己諗架？個方法

Push

下次整我個樣

好勁 支持

無惡意
想問吓點解要用銀仔
呢啲畫唔係乜野畫布都做到咩？
重點應該係你畫畫既才華
銀仔嘅獨特性同賣點係咩？

鬼斧神工

Yes 由第一幅作品 變變改進同演變出黎
多謝巴打

又見到巴打作品

唔緊要
多謝巴打咁問
首先 硬幣嘅原因係 我所用嘅media 都係一的城市發展而被淘汰嘅 樹葉 硬幣 繁體字
硬幣 係因為電子貨幣 硬幣變雞肋
而作品試上 又想更多主體同物料嘅連系 所以就係你見到嘅作品
從畫布上創作 未必有呢個質感 同 創作過程

仲有咩睇法 多啲講 我都想聽多的

師傅明白了

好勁，可惜我今日完全無心機睇

Push! 真心勁
不過整銀仔好了，用銀紙啲狗唔鍾意會亂吠

Hi Gllh
同之前比你嘅手法純熟咗好多
我諗大館村上隆嘅展應該會輔助你更多
建議方面，我覺得可以嘗試跳出image,
向conceptual, collage 或者更加dynamic 嘅方向試驗，細啲都無妨
話說樓主做緊全職artist?

可唔可以

用200萬+3個幣 砌幅大畫

時刻提醒我地唔可以放棄

樓主
我有追開你ig

遲下可能都會跟你建議走
係 full time窮撚

今次仲高汁 堅靚

我之前2萬粒都整左兩個幾月
200萬 +3
可能要成個大廈外牆先夠大

好難得今次冇

Lm

多謝巴打

恭喜少爺賀喜少爺
終於唔使解釋十幾廿次俾人聽

藝術

屌好撚靚

好正

好靚樓主好有才華

真係好難得
開咁多次post 第一次冇人提
反而自己提

你呢啲畫會唔會賣？
小弟有興趣

會
但事實上有一定嘅價格
想了解ig/fb問吧

靚到以為印上去